---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: ВнедрениеЗнаний

Дисциплина: #Входящие 
Tags: Задача
regex-to-search: 
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey"

День: 30 # Не трогать!
Месяц: 11 # Не трогать!
Год: 2022 # Не трогать!
Дата_создания: Wednesday 30th November 2022 16:50:43

день_завершения: нет
месяц_завершения: 12
год_завершения: 2022
дата_завершения: 2022-12-нет

Выполнено: нет
Результат: 
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Проект, Выполнено, Результат, Количество_выходящих_задач as "Количество выходящих задач"
WHERE contains(file.name, "Спецификатор static в C++")
limit 1
```
# [[Спецификатор static в C++]]

Спецификатор static может иметь разные значения в зависимости от того, к чему он применяется.

## Для переменных в функциях

Для переменных в функциях `static` означает, что место для переменной выделяется только один раз и остается за ней до конца работы программы. <mark style="background: #FF5582A6;">Так же означает, что переменная доступна в пределаз одного блока.</mark> [^que]

%%
## Результат:



## Следующая задача:

#Входящие 
%%

**Содержание потом вырезается, все содержимое конспекта удаляется и содержание вставляется по шаблону входящего конспекта.**

# Содержание 

#Входящие 

> [!question]- Соурслист
> 1. https://www.geeksforgeeks.org/static-keyword-cpp/

## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```

---
#ВнедрениеЗнаний #cpp 